[國難忠醫] 國難忠醫FC警甴綁架香港人

《宣戰》

琴晚細牛醫我有個女
行行下街比人捉左上車
由上車個一刻幪頭加綁手
入左差館 , 班狗問佢野佢唔答就踢落佢心口到
又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
塞佢個頭落水盤行水刑
然後佢唔合作 , 捉番佢上車
沒收銀包八達通 , 班仆街唔鬆綁
就咁幪面綁手掉佢係路邊
我個女無錢番屋企 , 係街到行乞先番到屋企

一星期前有個仔
番屋企沿路比人捉左上車
係7人私家狗車 , 一上車就打
被消失左3日 , 收到風係新屋嶺放番出黎

其他人講 , 你地唔信
係我細牛醫本人既病人
你地信未啊香港人?

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。
我地寸土不讓 , 絕對不退。

推

香港人信未

裝睡嘅人叫唔醒

所以要用同樣手法什至係更多去對番佢地家人

d警甴仔女由9月講到依家都無人出手

利申: 無撚用 唔夠膽

真又點 我地熱血系唔會再幫港豬 自己執生

屌你老母

pish

一世心理陰影

不嬲信，唔信嗰啲係五毛。
就係信，所以先會堅持。
手足只要肯講，我就信。

cls

大把傻閪唔信

點解唔信
鏡頭前面都打到仆街

唔出刀，就係咁

係咪真係要輪到自己受難 輪到自己仔女被捉
香港人先識做嘢

應該大三罷
不能再拖延

其實由始至終都只有班狗對我地做咁多無血性的殺人行為 我地連搞佢地屋企人都無做過

你都識講啦，傻閪啊嘛

push

人道災難呀！

跟得唔貼 即係有病人同返佢地醫生講返件事？

我屌你老母 黑警死全家

fced

推啦

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

慘在啲傻閪係自己人呢

首先你知唔知國難忠醫係咩

咁既情況, 各位手足夜晚得明有時係未應該落街救救手足...

應該係
重點->跟蹤 綁架 新屋嶺

佢咁爆料法 唔驚個仔女被自殺？
一係就開夠投訴比全名監察，好似中大吳同學咁

議員／記者可唔可以ＦＯＬＬＯＷ下

或者ＫＥＥＰ住搞新屋嶺導賞團

up

學技啦

佢一定要私人告

如果唔係無計

冇cctv
乜都冇

S

私人告要自己搜證 點搜
告一次又貴到仆街

Push

又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
屌佢老母死黑警到底搞過幾多女仔

男嘅都唔放過 更何況女仔

唉...推一推先

推推

dllm

成日話要FC先肯信果啲人真係政治潔癖到暈

好嬲呀 瞓唔着呀

咁又點？琴日班狗單拖走入人群拉一個出行人路就話拘捕
周圍都係人 搵個扯下拉下都冇
你地明知佢會比狗搞架喎 咁又點？
講個笑話 香港人反抗

左膠：不了

up 屌佢老母成班死柒狗

豬隊友

仲有樣嘢想講好耐
有班人成日都話 我唔係唔信有強姦 但想要FC啫
我有時真係懷疑你地係唔係弱撚智
FC不嬲都有 好心你哋用下個腦

搭入2020
我地嘅手段要再進一步

你信警察？
定係叫女義士等平反

尋日仲同我喺度捉鬼
我真係屌你老母

唉
屌你老母

繼續返工啦香港人

緊係唔撚信
等乜撚 係要我哋出嚟幫佢做嘢呀
屌 我意思係唔好以為真係會有所謂清算

車返支那會被活摘器官，供中共權貴使用

唔係話唔信
連殺左好多人我一路都信
但咁樣打下字唔叫Fc

大型火葬場就係起黎燒屍，被活摘器官嘅屍體

搵媒體爆料一定有用過就咁social media講

強姦有FC都唔信啦 講經
人證又唔叫FC?

呢啲推左先 大家對呢啲野都唔多關注咁

佢地唔係叫唔醒
係黑暗到自己唔敢去面對 害怕面對恐懼
香港人本質從來都係怕事

old news，只係港豬、fc撚不願面對，仲企圖同殺人機器談判

連登仔即割

車返支那會被活摘器官
供中共權貴使用
大型火葬場就係起黎燒屍
燒被活摘器官嘅屍體

個班會信埋中共

一直都信
所以仆街警狗必須慘死

黑警必須死全家

On9先信

推！要其他報一齊報，搞一個受害者團體集力控告黑警先有用！要團結！要上報紙！

香港唔獨立

唔會消失

唉

水刑wtf

推上報

推推推推推

被自殺個班應該都係咁...

有冇敢真係以眼還眼？

一捉到非死即傷

直接俾埋傳媒 外國媒體

講麻布袋咗好耐真心，不過當自己都無做過唔難相信未有人做

btw, 成日覺得有人做咗啲狗都會收埋唔講，廢事整旺我哋士氣

...香港人已經麻目

網上講完 嬲 then? 你唔出嚟講有乜用

好恐怖

網上講有撚用咩豬頭丙

因為對面不停做假新聞
到真係發生個陣就已經無乜人信
所以真係唔好狼來了
同埋要小心content farm

Pish

信咁又點又冇不反智通知書

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

信左好耐
根本你諗得出有幾殘忍既，佢地實做左
諗唔出既，都應該做埋

其實唔係信唔信嘅問題
係做到啲咩

放上網起完底就冇
當日割頸個手足

狗咬手足 = 好撚嬲呀 聽日繼續返工 / 選擇性睇唔到
手足打狗 = 好暴力呀 成場運動變左質

呢d就係左膠

啲人幾時先信

推
我信

其實睇完咁多live d警狗鏡頭前面都9打9拉
鏡頭後係點都想像到 點解仲會有人唔信

好嬲

9月話接放學都大把大愛撚吠啦
好似呢隻咁 係fb gp 企住高地講欺凌會造成咩「可能傷害」
仲吹到咩「專業良心」要佢出聲

被全世界圍插之餘
仲被人發現前一日被狗打個中學生就係佢同中學師弟
咁呢下就好睇啦 上一秒吹到良心專業
原來只係選擇性良心
好記得有幾個巴打追到佢私人fb 留cm 屌
條柒頭1粒鐘唔洗就private fb 潛水

其實我不嬲都信手足被姦被失蹤被自殺
但無力感好重 好嬲 小弟唔知可以做到乜

Pushh

一次又一次有人出黎講
係唔信定唔敢面對？

Diu push

要和平革命班人醒未?
宜家唔割但唔好一成不變

殺狗

我信

信

香港地後生女要行乞想像唔到

7個月2000幾條浮屍.

唔信要FC既仲好意思叫手足?

呢d post就冇人推

半個月嚟班冚家剷喺鏡頭前都做咗咁多仆街嘢，點會唔信佢哋拉人返去唔會再做其他嘢

我明香港人好多都未進化到，但見到手足/同路人進化咗之後希望咁多位真係做到“和勇不分”

Pushhhhhh

點解唔信

其實佢可以係曲線黎
多謝佢話晒比我地知
欺凌會有咩後果

其實除左推，我地仲可以做乜

呢到應該大部分連登仔都偏向信有

Tui

咁嚴重既post都冇人討論

班人唔願意向外國政府告發就完全無用

黑警被狗屌！

曱甴近平推

一定要報仇

其實要好似6，7月咁不斷整外國文宣登頭條先有用

仲要係唔只一個人講有發生過
醫護人員、曾經被捕既手足、台灣教會人員
唔同崗位既手足係唔同時間都指出黑警有強姦女手足
班fc撚係咪真係要等到有受害人留遺言講自己俾黑警強姦然後自殺 跟住等媒體報導先信？

721

信，知情人士除左向外國傳媒公開爆料冇其他辦法

仲覺得可以用武力嬴?

唔好再外國傳媒,而係美國政府統一資料整合, 庇護

真又點假又點FCed又點
淨係連登 FB TG圍爐有撚用咩

武力唔可以贏
只可以令贏嘅機會大d

唔敢面對姐，點會有人唔信

大家換裝真係要小心再小心

我地不嬲都信 只不過真係唔知點做好 其他野都盡做

冇人敢咁對佢地屋企人

85，831，101，1111，1118咁多件事，件件都傷亡慘重
救理大出面犠牲幾百，入面一千投降

一直都信
係搵唔到證據大大聲講

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

推呀

抗爭到底

信，呢d冇得fc，就好似十年前西藏新疆既人出黎講點比人姦殺都冇人信咁，有d野到fc到既時候就太遲啦

中共＝前蘇共成立操控嘅政權，屬外國勢力，
毛澤東係日軍侵華時賣情報俾日軍黎賺錢，係真正漢奸
中華民國先係"中國"合法正統主權國家

香港人 反抗

完全認同

應該兩班人,一班係東方馬啲黑社會,一班係飛虎隊.

有冇人推，點解冇人關心

Diu

推 我信

根本之前都好撚多單報料話d人行行下俾人捉上七人車，全撚部都後生仔女黎，綁匪黑社會咁做，但班曱甴做埋一份！幾多俾人姦虐殺都冇人知

七大恨,全民殺狗殺豬嘅日子不遠鳥.

4月前,所有軍火,租借法等都要辦妥.
唔係你殺人,就係人殺你.退無可退.

我地需求思考應對方法

好癲，呢個post 真係沉得好快

呢件事好嚴重，有人證喇

但冇用就要置佢地不理？

只有贏左先有真相 有公道
所以唔可以放棄

推！

仲可以點
由DAY 1已經叫知情班撚樣告密

個個就扮蒙面超人, 一係HA班野就係TG GROUP扮受害人家人

新屋嶺仲用緊

由光州事件至8964
知情者係出盡力去爆
64果班直頭係唔要命苦苦哀求外國人拿證據出救自己同胞

現在講緊已確認的受害人起碼有40-50
知情者係一定好撚多下

但到呢一刻依然驚死玩緊膠
想問幾時先捨得死去美國政府度寫WRITTEN WITNESS STATEMENT

現實就係咁 只係人願望唔想去信

其實大家都睇到一樣野

就係好似爆得具體左, 情況比想像中更嚴重更緊急
但點解關注度仲低左

就算因為知情者的不作為,玩膠式爆料令關心的人感到無力與絕望

國難忠醫啊

你估係你咩

真係嚴重左但關注度低左
受害人一定係有難言之隱

推
黑警死全家

唔係要受害人爆
我一直要的係支援組織正式向美國政府交WRITTEN WITNESS STATEMENT 求援

而唔係再COSPLAY 黑武士扮鬼扮馬
但班人係笠水笠到落地核

本來好多關注受害人的會員已經放棄左

應該問香港人醒未

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。

以為講咩咁勁 原來係企到最後

點會底左 個個都表示關注緊

其實大把人已經私下連絡過跟進黑警性侵罪行組織
但呢班契弟的回應係玩膠叫人等受害人READY,再狂開蒙頭記招膠化

大把跟開的人失望走左
所以仲嚴重左但社會的反應無左

永遠企到最後的國難忠醫.......

係LIHKG 外呢
你用SEARCH ENGINE查下

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

其實可以點？都冇人當面出嚟指責
定其實暗地裡有人做緊嘢？

黑警慘死清光

我信，呢班pk 混入人群，開槍攪事咩都做得出

其實可以點？
我搵個匿名人話新屋嶺係樂土 好舒服
你都唔信啦

一係搵議員開記招
一係搵外媒
咁多仆街野，點解呢幾個月冇泛民議員同受害者開記招？

Up